王毅：現在香港有些年輕人 幻想成為某國公民 令人不齒

正在德國出席慕尼黑安全會議的國務委員兼外長王毅接受外電訪問時，被問到中國有哪些證據表明英國和美國煽動香港的抗議活動，他表示，這樣的證據和事實舉不勝舉、俯拾皆是，任何人看到香港街頭情況後都會得出同樣的結論。

王毅舉例指，一些西方國家的外交人員，包括一些非政府組織，頻繁跟那些街頭暴力分子會見，給他們撐腰打氣。再比如，一些西方勢力不僅不批評那些嚴重違法犯罪分子，反而指責依法執法的香港警察，企圖摧毀香港的法治。還有些國家的議會甚至通過了干涉香港內部事務的法案。這些都是事實，不容抵賴。

他指出，這些以雙重標準干涉香港內部事務的做法實際上並沒有得逞。香港形勢目前正逐漸恢復穩定，香港的法治也重新走上正軌，一國兩制方針將會繼續堅定貫徹執行。絕大多數港人都會意識到，一國兩制才是香港長期繁榮穩定的最重要保障。

王毅又指，香港是中國的一部分，一國兩制已經以《基本法》的方式確定下來。當然要依法行事。現在香港有些年輕人，受到外部蠱惑，竟然舉外國國旗，幻想成為某國公民，呼籲外國解救。他們完全背叛了自己的列祖列宗，忘記了中國人的身份認同，令人不齒。這些人根本不能代表香港的絕大多數。

被問到回歸後，有很多努力讓香港融入中國，內地亦調動很多資源努力贏取香港民心，但這些做法在香港受到了一些抵制，王毅回應稱，這再次證明有外部勢力唯恐香港不亂。他們千方百計想搞亂香港，進而影響甚至干擾中國的整體發展。但這是暫時的，在港人努力，在中央政府支持下，香港會很快恢復穩定和法治，中港經濟聯繫也會更緊密。

他表示，中央政府已經制定了一個宏大的經濟戰略，就是香港、澳門和廣東形成一個大灣區，大灣區的建設啟動，將會成為中國發展的又一重要引擎，不僅將給香港發展注入持久動力，也會帶動整個中國經濟的發展。英國、美國等很多國家在香港都有重要利益。維護好香港的繁榮、穩定和法治，符合所有各方利益。

係咪好似下面咁？

講咁多野，搞一次公投就知道大多數人意願

王毅又指，香港是中國的一部分，一國兩制已經以《基本法》的方式確定下來。當然要依法行事。現在香港有些年輕人，受到外部蠱惑，竟然舉外國國旗，幻想成為某國公民，呼籲外國解救。他們完全背叛了自己的列祖列宗，忘記了中國人的身份認同，令人不齒。這些人根本不能代表香港的絕大多數

滿朝文武藏綠卡
瑞士萬億稱紅族
橫批中國共產黨

我係記者必追問：

王生，咁你家族有冇呢？？？

同柒婆一樣打曬開口牌, 香港人識做未

大部分人唔認同自己係中國人

搞個公投14億人都想食美國屎

其實點解要迫人做中國人 身份認同係根據價值觀定所謂血緣

全中國大約有一億人希望有美國綠卡或西方國家居留權，令人不安

比你搶先一步po呢張圖

習公主係邊個某國人嘩？令人不恥囉

香港國公民？

咁你班垃圾唔好幻想自己係世界第一先啦

你老細全家美國人添啦ON9仔

大撚把支那人已經成為其他國公民啦
要唔要殺佢哋全家呀

幻想係不切實際

要真正做外國人

搞掂自己d武漢肺炎先啦

叫你班深圳乞衣雙非躝坦孽種唔洗仆黎恨做香港人先講啦

而家就係代表大多數 on9

現在香港年輕人 只是幻想不成為某國公民而已

我地係幻想 但成理大陸高官係實行

係，香港共和國

問完會被自殺

香港屬於世界的⋯ 我們要舉聯合國國旗

地緣 世界都是中國的

佢自己d仔女咪一樣去美國讀書申請美國護照

快d一國一制，順便趕走嗮所有外資啦

又玩大中華民族主義

習近平一家在美澳
是否被自由民主迷惑了？

悶

某國=香港國

幻想成香港國民

搞咗啦，大大個區選結果，讓埋半臂俾保皇做票，保皇都係輸。依家中共d新聞稿唔敢再提“尊重香港廣大市民意願”，剩返d垃圾血統論，晒鳩氣

香港年輕人係幻想
你班大陸人係直接實行

共狗收皮啦，王偽你被人雙規前記得送你老婆二奶三奶私生子出國呀，我屌你老母

武漢肺炎

冇錯，我地就係想成為香港國公民

仲列祖列宗
香港因為冇山墳位 甚至骨灰位都冇錢買

新一代好多都已經冇山可拜
番去起點邊個搞到冇山拜

大香港帝國

香港就係國家

禁錯比左負皮

吹啊？

的官二代、富二代 一定係移民外國作細作，有高尚情操

王毅：疫情不會在社區爆發。

一個高官屋企人拎晒外國護照既國家講依D

支那人冇幻想，係直頭飛左去做外國人

敵人反對即係要繼續舉

香港國公民，吹？

大把官二代係咁啦

其實呢班大陸官有無試過對過香港記者？
俾我係記者，就一定問點解咁多官員移民外國，
包括習種個女。

不過就算有機會，
我相信就只有次。

年輕人慢慢周？

我係美國人呀 屌

中廢炎啦你

香港記者表示唔敢問

我地幻想, 你哋真係做左

佢老母 幾能多中國人走去做別國公民

你列祖列宗係非洲行過嚟，所以WHO條黑鬼咁幫你

幻想成為香港公民

依場辯論無得打。

好文彩

爽春模擬器

第一張

美屬香港

Too simple sometimes naive。

台灣係國家

講緊你老闆個女係美國

我地做岩啦
下次又舉

死中國佬日日周圍逼9人做中國人

大陸官員心諗，乜做某國公民要靠幻想咁折墮呀，我地啲仔女一出世係啦

咩 某國
講清楚d啦

佢既意思係
高官就可以做外國公民
蟻民就要等死

就算無國籍都唔想做中國人囉

21 世紀啦屌你 仲要你d 鬼國 收皮啦

自己呃自己
成日扯埋列祖列宗黎講
王偽係香港執行到共黨家法再講啦

區選咪公投左囉

王毅呢條乞兒食左雙黃蓮蓉未?

大把亞裔美國人啦亞洲人既臉孔但一句但講純正美式口音
利申 我都想

你唔垃圾就唔會咁多人想走啦

去美國使乜幻想 好撚難咩？

唔係以為美國得你班共狗先去得下話

跟住班大陸賤民會話香港人係乞 同佢地係唔同

駁5刀

講緊中共嗰班美籍、加拿大籍官二代？

駁唔到

睇下你哋自己先啦

最想做美國人就係大陸果班高官

我淨係知每年有幾多支那人全部都想做某國人都做唔到

仲想發展 俾肺炎同牙侵當狗咁撚
攬炒都唔留俾你啦on9
夠膽咪繼續搞個濕鳩大灣區囉 投資越多蝕得越勁

英屬個時屌打全支那 要不是香港支那狗早就玩完

Btw 都幾confirm 林鄭放毒入關係想人上唔街

日落廢國就收皮啦

唔洗想 全家都已經係
睇下上面習種狗家族無一個係支那藉

全部都某國公民

年輕人只能幻想
領導卻已是外國人

連幻想都唔得，咁實際移民左果啲點？

唔係想成為其他國家公民 而係唔想再俾支那殖民

佢言下之意係應該學佢地呢d黨員咁，索性入籍做歐美人，而唔好幻想？大漢奸

從佢地講普通話果刻開始，已經係背叛左列祖列宗

現在某國，幻想香港年輕人成為該國公民，令人不齒

不如諗下點解無人想做中国人

你國家啲人無幻想咩
你地班高層直頭實現左啦
唔洗幻想

收皮啦西台灣人
菠蘿雞

都係，所以想港獨

最多移民出走嘅國家係中國呀，返去屌鳩自己支那人啦

邊個作

現在香港有些年輕人，幻想成為某國公民，令人不齒。

習敗個女？

父母在朝貪天下
子女在外開跑車

有冇紅二代 或者 富二代
會返去幫手

點都唔夠支那人多
雜種個女咩國藉呢可？

又要笑喺咪。美國二奶村嗰啲喺乜？

點夠你地咁勁 中共高層親屬都已經係英美澳加公民

某國係邊國呀
中國

血統論係垃圾

王毅變左老衲

宜家唔係講緊公投呀
而係就算你個公投果結係100%又好

你d DNA 入面都係有中國人細胞，你就係中國人
唔應該投向外國勢力

佢應該係想講呢樣野

香港是中國的一部份
但係淘寶集運當境外

只要唔係做支那國民就得

你黃皮膚黑頭髮就係中國人

新加坡，北韓，南韓，日本，台灣，馬來西亞...全部都係中國領土

我地係想成為香港國嘅公民

叫佢俾證據，佢話俯拾皆是
diu，show出嚟呀！得把口

我嘅夢想只係唔做中共人

似會變關島多d

遠不及王毅家人已成某國公民咁令人不齒

共狗冇嘢叻
最叻將nationality同ethnically混埋一齊講
華人就一定係中國人咁款

我淨係想做香港人

我冇當過自己係中國人喎sor9 祖先水上人 成世人都未去過中國

年輕人呀年輕人，你地咁樣唔得㗎喎

王毅全家可能得自己有中國籍

林奠兩個仔漢奸?

關你撚事？

全部都係漢奸走狗賣国賊

就算係ethnically都唔同啦

根本英國就做緊嘢
前幾日份文件係專for今次抗爭而寫 唔係定期報告
如果冇實際需要點解要寫

精簡

王毅曾經係駐日本大使，講得一口流利日文

連登仔反唔反？

幻想成為支那人先on9 明明支那人先屌得我地最勁

細頸瓶啲女呢？

係啦，係啦！
叫晒你喺外國啲間諜返中國先至講啦！

咁你唔撚出兵打個d國家。外部勢力挑，鳩up就叻，搞掂武漢肺炎先講野la, 不過都知你搞唔掂，死頂

淨係識得喺度怪人
有冇檢討吓自己點解會令到咁多人唔認自己係中國人
乜都係人地嘅錯，你就永遠冇問題
屌你老母啦

根據《新高地》、《希望之聲》等外媒報導，中國外交部長王毅在加拿大擁有2筆不動產，均為豪宅，加拿大政府這次駁回王毅妻子錢韋申請簽證，未來許多中國的紅二代恐怕會繼續受美國、英國、加拿大、澳洲、紐西蘭組成的五眼聯盟（five eyes）監視，名下財產恐將不保，也難以進入聯盟國境內。

呢班經已有外國國籍
連幻想都唔使

連登仔嘅強項，就係幻想。

王毅自己同家人拎住咩護照？

支那人就係賤，支那人就係冚家產之中既冚家產

葡藉華人😎

現在亞洲某個國家 幻想自己是世界強國 令人感到可笑

我會咁講

無論咩國公民都唔會係中國囉

香港年輕人都話你中國成日幻想成為世界大國啦

香港開埠百幾年
新中國得70 年
係都係我地係你祖宗啦柒頭

想成為香港國民多啲

香港講緊獨立喎, 仲on99咁唔update既

香港國公民

On99

你地幻想下好啦，我地中國官員先係真正美國公民

證據俯拾皆是，但就一個都拎唔到出嚟

佢講得出唔面紅確係好野

咁就唔該你諗下你個國家出左咩事令到人咁諗啦白痴

即係舉旗方向正確
🇺🇸🇺🇸

敵人反對...

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

王毅呢條老太監就食撚屎啦

大陸取消移民政策未呀咁屌

Onl9 黑髮黑眼一定係终国人？
香港大把人揸外國passport
係外國人啊
每個人想舉咩旗又關你撚事

呢D廢柴比連登仔問問題 肯定串都一句都駁唔到

人地唔洗揮國旗就已經係

香港年青人做唔到美國公民

但維尼帝個女 可以做美國公民

咁樣鬧啲黨員，點係呀

咪投左又投？

香港國

香港人係幻想 佢哋真係做左

香港國
美國

咁我係咪成立一個香港((中國(非中共))特立國家就得

咁你要反思下點解人哋寧願舉外國國旗都唔舉支國旗嗱

已經冇回頭路

唯有抗爭到底

不可能是香港絕大多數？敢唔敢黎次公投？

wfc?

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

2019年9月1日，董卿擔任了中央電視台《開學第一課》的主持人，並在節目中教育孩子要愛國，但事後被網民發現董卿赴美遊學期間在美國產下一子並加入美國國籍，此事在網上引起爭論，認為董卿嘴裡所謂的愛國主義是對中國普通老百姓的下一代進行欺騙，洗腦和奴役的工具，是讓別人的孩子用鮮血去捍衛自己孩子的優渥生活，「愛國是工作，赴美是生活」等，董卿被網民諷刺表里不一，並被懷疑是投機主義兩面人，譏諷為「董卿氏愛國」。[5][6][7][8]董卿曾回應指讓孩子在美國出生是為了接受更好的教育。《環球時報》總編輯胡錫進認為網民不應把愛國的門檻定得太高。[9]

回力鏢

屌 細佬係習遠平

高ling矮ling d frd

敵人反對的

最多幻想係支那蝗

我只想做香港國公民

香港民國

個張圖

你識條鐵咩

依幾個就真係中國人啦

冇返本外國護照都唔好自己做中國人呀

做真正中國人最低門檻就係要有本外國護照

問下美國人祖宗係咪英國人睇下人地點答你
仲宗乜撚宗

你講緊屋企人係外國藉班仆街官?

因為只有中共權貴先有資格移民

係囉 我都想知

列乜祖宗啊講埋D垃圾去限制思想

都死撚左關我鳩事，正如我後代做乜亦都關我鳩事

大陸官真係好老土

根據中國國情，要擁有西方國家國籍先有資格愛中國

冚家ling

原來幻想唔得 要真係移民㗎
大家識做啦